岩岩坐巴士

隔離坐左個噴左香水既靚女，但我好被動，冇搭訕

大聲講：
嘩！ 好香呀！